在我眉眼裡 像有個火堆 全部夢想趕緊追

在我眉眼裡 像有個火堆 全部夢想趕緊追
我永遠銘記這一句 Get a fire power
在我懷抱裡 沒有寒風吹 從來未懂得空虛
有勇氣再說這一句 Get a fire power

係咪數馬爆龍 唔記得邊代- - 係咪4

04
已經十六年前

露營必須酒

這小子 天生太勇敢 太幸運~

隻歌有冇全首?
TVB好多卡通歌都得半首:(

有全首 有擺落歌list 日日聽